到底應唔應該對伴侶坦白？

坦白，係指將自己所有情感表露出黎。
我係一個負面嘅人，我大壓力就會有輕微憂鬱嘅情況，即係成個人都無動力去做野，雖然好想搵一個缺口去講，但一見到伴侶同樣因為佢自己嘅野而忙，就好自然唔去騷擾佢。唔想俾佢認為我係煩，成日阻住佢做野。
同伴侶講野係我其中一個動力，因為我覺得幸福，但大家都咁忙就自然無搵大家。
因為好多野做，所以大家唔搵大家；因為無搵對方嘅情況，所以我會失落；因為我失落，所以無動力去做野；最後堆積左嘅工作就變成壓力。

對我黎講，對伴侶坦白好重要，因為你係最近我個心嘅人。
但如果坦白會對對方做成負擔，甚至俾對方厭麻煩，你會唔會坦白？

不要暗戀

你唔講，又點知佢會唔會嫌麻煩？試吓講少少先，留意佢反應，睇反應決定講唔講落去。

我會自己食晒
太珍惜身邊既人 淨係想同佢分享快樂美好既事
放負既 佢無咁愛你會愈來愈覺得你煩
愛你既 就憂心埋一份
兩個都唔係我想要既結果
而通常講咗都係解決唔到件事 但就煩咗兩個人
所以最後都係唔會講

一齊得就係乜都share架啦
如果唔係乜叫同甘共苦

已經一齊咗

講比佢聽絕對要
我同前度分手先意識到自己唔識聆聽 而且從來唔接收佢既負面情緒
係分手果陣佢喊住同我講 你從來唔會聆聽我既唔開心亦唔會安慰我
有啲野真係想珍惜既時候就無機會
伴侶絕對要同甘共苦 我而家比佢教識我既野

但向呢一刻 佢對我好重要 特別係熱戀期
向呢個我有壓力佢有壓力嘅情況下
我決定由得呢種憂鬱嘅情緒沉澱
唔理佢就會慢慢個人走返出黎
因為我覺得明知大家都好辛苦面對學業嘅時候
仲要向佢發洩自己嘅情緒係好自私 好唔體諒對方
所以決定由得自己屈埋就算

咁你睇既就係而家 唔係未來
反正仲細個 無所謂啦

咪白痴啦，你同老婆放負都算，佢都嫁左你預左硬食

同女友狂放負個種係蠢都冇藥醫。

你條女日日同你講我個胸點解咁細個樣點解咁衰你會點？

覺得一定要講，如果淨係開心先分享，唔開心自己收埋，會好辛苦。多個你信任嘅人同你分擔，就算解決唔到，肯聽你呻吓都好夠。

絕對同意

講過 但感覺上得到反效果 從此唔想再講